[戒嚴] 蘭 桂 芳 勢 成 第 一 滴 血

黑警拉哂班鬼妹入冊

外國勢力

如果戒嚴，即刻無哂d遊客！ 無人敢黎香港～

呀sir唔識英文點去lkf做野

阿sir做野使唔使你教呀？

鬼佬笑撚咗啦
無人放火無人堵亂但戒嚴

er...no....no

食洋腸，鬼佬拉入冊不是夢

而家成個香港都係黑底睇場啦，有分別？

捉埋啲加拿大人

警黑已經一家，邊驚得咁多。
應做就做。問題只係戰略上應唔應該咁做

成堆鬼佬係入面，佢地點敢郁

戒嚴左之後，到其他國家對香港發出黑色旅遊警告，到時冇人黎香港買野，班商家佬仲唔第一時間嘈你，睇下777到時點交代